唔想返工

唔想醒⋯⋯

睡公主

long d 失敗率幾細

每日做狗的日子

我養你啦on9

統神好撚廢
四倍鏡唔知射乜春

屌 留錯

死肥仔

熱到訓唔撚到

又做埋啲on9嘢攞假嚟丟on9

堅廢
廢過我

都唔知乜撚野天氣 幾時先冬天

開冷氣

，，，我3000蚊電費